佢都係我同鄉喎

好似係ig女神？
媽啊 好柒啊

其實係咪ps前ps後